唔知自己做咩係ex樓下

我好仆街咁係兩個月內傷害做另一個女仔
最後發現自己愛唔到嗰個女仔
因為我心入邊得前度
好想對我傷害過既女仔講一聲
對唔住

你 最近還好嗎

叫少d春 記得用不推文

咪再搞人啦 仆街